咁撚熱，最適宜就係上律師樓同老婆簽紙離婚

結婚ok?